有冇ching打飛機打到胃痛

最近有朋友話空肚企起身打飛機會胃痛，想問下係唔係正常？

呢個真

正常 因為空腹打飛機會導致胃黏膜組織損傷

利申 醫科生

你的朋友就是你